屌你老母臭放工時間紅色線等左半個鐘都上唔到車

十分鐘都冇一班車
架架車都冇位
月台逼爆哂

預左架啦

下一站金鐘😭

上返大堂行兩層樓梯落去車尾啦，無咁多人

😔

搭船啦

已經係車尾 係架架車都冇位
十幾分鐘先黎一班
前面已經坐滿哂

我一陣除衫落海游水

x2

見勢色唔對即刻轉身走去搭其他交通工具啦

唔撚識搭巴士/小巴既

屌你個閪，架架巴士d 人都唔企撚入d,差d 想上去開無雙

轉撚左巴士啦
咪又係要等